文頌嫻,談善言,王頌茵,林泳淘 邊個最正?

文頌嫻,談善言,王頌茵,林泳淘 邊個最正?

廖子妤

LaoC

沒有暴徒，只有泳淘！

Wingto

談善言

係咪開錯台

文頌嫻
後生個陣好正

打天下

正到j唔落

正確答案其實係呢個

小孩才做選擇

一定係鄺文珣最靚

依家都正。

時事台？

阿痰最靚。

文頌嫻 > 談善言 >>>>>> 之後2個是但排

好似 少咗啲嘢

餐廳Serve過 臭格到仆街

文 good

王 good

講多少少

同枱有幾個都係做左老母嘅明星仔
有幾個都幾有禮貌唔該前唔該後
佢就次次埋枱都閪口閪面好似欠左佢咁

有冇人覺得談善言同Ali好似

關你撚事咩，開心畜隸

好吧

完全唔同wo
利申兩個都覺得靚

我頂.......有聲

文頌嫻 天子尋龍個LOOK靚到痴線

唔同味道就真嘅

莊where

泳淘 唔笑 係幾正
一笑好似有d跳制

屌，笑撚左

佢唔笑嘅話本身係西面嘅
但係西得黎係靚

阿談

迷上她了

純文字討論

我點五步開始就留意佢啦 佢真係演得好

佢本身就係西面樣

多返d頭髮先比較到

似毛舜筠呀

純文字討論？

呢套劇要做打手, 之前有套電影玩鋼管舞, 兩套都係短頭髮, 如果係留長頭髮仲要女神中間分界, 我肯定佢可以扮Ali阿妹

btw, 好期待Ali去Viu發展

喂呀

少少 長髮版既

細個睇天子尋龍好中意佢

邊度似

Kathy仔不過好少性感相，有無似樣既女優可以J下？

一定係阿談

文頌嫻姨姨

我都唔係好識分

阿談咁正都唔識分

假波淘有咩好

文頌嫻

談判專家

麻美

以前曾經聽人批評香港是文化沙漠，
現在我對這說法嗤之以鼻。

在見識了香港人討論美女和美麗的視覺標準時，竟然可以一張圖都無就進行純文字討論和欣賞。

連美女都可以只透過文字欣賞的香港， 誰還膽敢說是文化沙漠?

文青LOOK

以前長髮LOOK

短髮LOOK

Kathy仔,wingto,談善言

以前幾鍾意文頌嫻後生個Look
但睇佢IG啲相
雖然個樣笑
但好似有啲憂愁咁

In Kathy仔 we trust

文同談
其他兩個不用討論

Kathy 仔啦梗係

談for sure
笑起嚟個酒粒
唔笑個陣又有氣質

佢下爬有師奶個隻肥下巴

毛毛
阿談
Jackie

平亂世後再升天

佢啲蝗式口音真係聽到我好撚尷尬佢同osh個場鬧交戲啲尾音完全偏離原文救命求viutv唔好再用佢 寧願佢全程講返蝗語

我以為陳文媛黎既

我個名

有無人覺得佢幾正
除咗啲口音

本來佢同棠哥爆大鑊果陣睇到好緊張 但聽下佢d口音我都忍唔住笑出聲

我覺得似bobo

Kathy 仔

好想訓喺度，被小穴射尿喺我塊面度
佢企喺度, 被佢單腳踩住我個頭，再射尿去我嗰口
佢用半咸淡廣東話講：「忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也」

泳淘

我次次見到談善言個樣就諗起毛姐

阿談留過長髮未

我覺
個樣好似

如果唔講廣東話viutv比人屌撚死都似 班連衛兵

咁佢個角色係蝗
搵個口音唔正都正路嘅

談

梗係馬師傅舊菜

依傢係咪傾緊邊個個名最正

好難揀

我覺得似陳法拉

似毛舜筠

Wingto大波，won

同期最正鄺文洵

最撚正wo

六鳩十幾正評，但係都仲係0圖
利申：文頌嫻而家都仲係好正

幫手貼

屌打全部

約談善言10點影佢，最後下晝5點先出現，全部人一齊OT 真人大牌到乜咁

以前把聲好甜
家下好老牛

成日覺得文女唔係好靚，但吸引到人

但專係做煩膠唔討好既角色

文頌嫻>>>>>>其他人

好想扑王頌茵

佢好有氣質

麻美x2
真心似，大眼，大車頭燈，傻大姐look

wingto for sure

葉麗娜好正 可惜生錯地方

尋晚果集見到kathy仔強迫人打枝唔知咩針對佢0好感 btw善言>>>>>>all

撈屍最正

痴撚線

屌你老母 你係咪尋晚嗰集嘅連登毒撚

小穴最正

平時撐開wingto
不過論顏值
用全盛時期比
文頌嫻真係贏到車尾燈都見唔到

摩牙

朽屍

都話波台nben嚟

很想奶鵝隻腳吧

LaoC 要奶得she伏啲哦

你sure唔sure kathy仔好身材

煙鏟

楊排風

我而家懷疑你作出虛假陳述

呢張正撚到

D gif 我全部 收下

個鼻樑
88

舊時D女藝人五官比較精緻

面又細又冇整
上面隻人造人猩猩就算把啦

文頌嫻仙女好正

小島南

碧瑤仙子

小玥!!

其實真係好撚似

癲癲得得先正

WHO

你

但又唔係大波

少少啦未到好似

談善言似蔣祖文